［謊報病歷］鄺葆賢：病歷全部都係假架

鄺葆賢表示收到消息
聲稱比狗咬果個無病徵但確診武漢肺炎既病人
係隱瞞自己響武漢做野
隱瞞曾經發過燒

我真係要講：
支那Patients are not reliable!

將支那人送返上去就啱

岩

死全家啦仆街

大陸人最叻講大話

國際戰線：求國際封鎖香港

一律當偽造文件處理
確診要當佢刻意傳播

屌

告得意圖謀殺

講個笑話你知 健康伸報好有效

行使虛假文件

但佢報完罰得黎都蚊瞓

如有虛報，基於病歷矛盾，不矛治療就岩啦

真係逢支那孽種就要避，佢哋好撚狗㗎

張健宗又贏一仗

我地有政府，我唔怕
因為我已經有死既覺悟

岩呀，唔知幾時死

狗隻幾時出動
入醫院拉撚哂黃絲醫護
再接由毅進精英去醫病

瘟疫公司咁玩真係贏緊

This meme will never be out of time

謊報病歷無後果

諗到係啦, 邊個正常人染病過關會填真料, 仲要係支那人填

推

律敦治醫院首個確診病例
曾去急症室報稱喺中国畀狗咬
隱瞞喺武漢工作
隱瞞個office喺水產市場裡面
隱瞞因發燒喺中国入咗醫院幾日
隱瞞曾照胸腔CT
問咗佢都係噉
之後因為持續上呼吸道感染症狀再去律敦治醫院
最後隔離同接受診斷

個病人謆我哋

病人不可信

所有病歷都係吹嘅

喺邊境填張申報form係完全廢嘅，假嘅，反正謊報病歷又唔會罰

謊報點解仲要救佢？

啱 推去火化

感謝大佬翻譯

鄺議員

屌你老母大陸喱

支那人必須死

政府真係弱撚智

健康申報都弱智
反正未有得醫 爛命一條
就算虛報你咬我食?

親口問都講大話何況填表

罰都未罰可能已經死咗

報警話佢蓄意偽造文書啦
等黑警唔可以置身其外

或者告假申報 乜都好

肺炎是助攻

黃藍是政見
護城是良知

屠支係必須

支那人 唔醫

一早估撚到啦
班畜生點會講真話

根本入境健康申報已經任佢噏。

香港正苦：申報機制可防可控

打空氣針啦！

CLS

Push

根本好多病咗但扮無病嘅人形播毒機

DLLM

推唯屌

支那人專業大話屍

衛生署幫手講大話 話條友第一次求診有講自己武漢黎

唔洗捉佢隱瞞 唔同佢醫就夠佢死

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

支那人冇一個係無辜.jpg

佢都死撚咗
驚閪你嗰個漫長程序

支那真係咩都假
睇醫生都假

屌，好驚又要經歷多次沙士，以前日日放學返到屋企睇新聞，每日都有人死，講緊香港每日都死人，搭lift直頭d人唔敢禁lift

唔好煩啦
直接送撚晒翻大陸等佢地慢慢玩啦

屌你老母臭支那

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

We need to put this up in Twitter
Every medical system should know Chinese patient's medical history is not reliable

女神

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 27000

2 月 14 日到期, 欠 58000

又講大話

唔撚好醫佢啦仆街！

強國人幾時死撚哂 我屌你老母臭閪 自己死算啦 點解可以咁撚樣累人

一家人阿 陳生話

屌你老母

好自私既仆街

狗都唔敢拉啦

支持醫護 一齊罷工

支那人

個病人正仆街

填表對支那人零作用，除咗封關冇其他選擇，呢個結果都係支那人自己攞嚟

會拉報警嗰個

台灣有條撚屌謊報就罰左30萬啦做香港人真係慘過食屎

律敦治

不予治療會畀左膠話㗎，先隔離再重新排隊啦

食屎啦

根本就係！

只有騙子是真的。

大陸人好卑劣

129抗疫三罷

台灣瞞報要罰

大陸瞞報隨時打靶
係得香港咁on9🙈🙈🙈